{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018660",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 인 카페 터미널점"
    },
    "text": "このホテルは計77室の客室を保有しています。 連泊をご利用の際は、貸室の追加料金はなく、スイートやスパなどの特定の客室は例外です。 洗濯機とスタイラーが使用でき、24時間無料のスナックバーとラーメンが提供されます。 出張やマイレージを貯めることもできます。 客室にはネットフリックスを視聴できるように、高仕様のコンピューターとスタイラーが備えられています。 ヘアドライヤーやヘアアイロンも全客室に備わっています。 また、WI-FIと大型テレビもすべての客室に提供されます。 客室にはウォッシュレットと空気清浄機があり、スタンダード、プレミアム、ロイヤルプレミアム、スイートタイプによって異なるサイズのテレビが提供されます。 バレットサービスも24時間ご利用いただけます。 2人基準で客室を利用する場合、追加料金は1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、男女同室での宿泊は3人以上では不可です。 ネットフリックス、ユーチューブ、ディズニー、ウェーブ、ティービングなどの多様なOTTサービスも利用でき、51クーポンの積立が可能です。 このクーポンは、貸室と連泊を区別せずに使用できます。 また、無限クーポンを発行することもできますが、その場合は使用できるスタンプは制限されます。 平日のみ利用可能で、最低一日前の予約が必要です。 休息のための最高級マットレスや枕、サムスン空気清浄機などの便益施設も揃っています。 一部の訪問者は、ホテルの価格に比べて施設が清潔で便利だと評価しました。 静かで快適な客室で休息を取ることができ、様々なおやつが提供されるスナックバーも便利です。 寝具もきれいで駐車場も広いです。 ただ、一部の客室では喫煙の臭いがする場合がありますので、事前に確認したほうがいいですよ。 全般的にコストパフォーマンスが良く、位置も良いホテルで、グルメへのアクセスも良いです。 しかし、宿内で不快な臭いがする場合もあり、寒かったり冷たい時に温水量の確認が必要な場合がありました。 また、パソコンやテーブルの下のような細かい掃除が残念で、喫煙室で予約した場合でも掃除が十分に行われていない場合がありました。 しかし、リアルタイムが他の宿に比べて遅く、オーナーも多く利用する人気の宿であり、親切な社長たちのサービスを経験できる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "このホテルは計77室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "連泊時の貸室の追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊をご利用の際は、貸室の追加料金はなく、スイートやスパなどの特定の客室は例外です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは洗濯機やスタイラーの利用はできますか？",
            "answer": "はい、洗濯機とスタイラーが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何時でも無料のスナックバーとラーメンが提供されますか？",
            "answer": "はい、24時間無料のスナックバーとラーメンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "出張やマイレージの貯めることはできますか？",
            "answer": "はい、出張やマイレージを貯めることもできます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には高仕様のコンピューターとスタイラーが備えられています。また、ヘアドライヤーやヘアアイロン、WI-FI、大型テレビも全客室に提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはウォッシュレットや空気清浄機がありますか？",
            "answer": "はい、客室にはウォッシュレットと空気清浄機があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテレビのサイズはどのように異なりますか？",
            "answer": "スタンダード、プレミアム、ロイヤルプレミアム、スイートタイプによって異なるサイズのテレビが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスは何時に利用できますか？",
            "answer": "バレットサービスは24時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室を2人で利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "2人基準で客室を利用する場合、追加料金は1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやその他のOTTサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックス、ユーチューブ、ディズニー、ウェーブ、ティービングなどの多様なOTTサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "クーポンの積立は可能ですか？",
            "answer": "はい、51クーポンの積立が可能です。このクーポンは、貸室と連泊を区別せずに使用できます。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンを発行することはできますか？",
            "answer": "はい、無限クーポンを発行することもできますが、その場合は使用できるスタンプは制限されます。"
        },
        {
            "question": "クーポンの利用は平日のみですか？",
            "answer": "はい、クーポンの利用は平日のみ可能です。また、最低一日前の予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ホテルには休息のための最高級マットレスや枕、サムスン空気清浄機などの便益施設も揃っています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評価について教えてください。",
            "answer": "一部の訪問者は、ホテルの価格に比べて施設が清潔で便利だと評価しました。静かで快適な客室で休息を取ることができ、様々なおやつが提供されるスナックバーも便利です。寝具もきれいで駐車場も広いです。ただ、一部の客室では喫煙の臭いがする場合がありますので、事前に確認したほうがいいですよ。全般的にコストパフォーマンスが良く、位置も良いホテルで、グルメへのアクセスも良いです。しかし、宿内で不快な臭いがする場合もあり、寒かったり冷たい時に温水量の確認が必要な場合がありました。また、パソコンやテーブルの下のような細かい掃除が残念で、喫煙室で予約した場合でも掃除が十分に行われていない場合がありました。しかし、リアルタイムが他の宿に比べて遅く、オーナーも多く利用する人気の宿であり、親切な社長たちのサービスを経験できる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 712,
        "QA": 949
    }
}